致豐（1720)高追中伏區（1)

molamola

1720係普天
第一日我就中伏輸左3000蚊

1710 呀叻仔

未上市點撚樣追

利：抽中一手

準備